你地會講”不”湯定”匹”湯

同女朋友討論咗好耐 佢講”匹” 我講”不”

利申 我新界人 I go to school by cow
佢港島人

舀？

Butt

裝湯

fuck 湯

我係fuck湯

忽湯

不

筆湯

你條女哭建妹？

筆

Fuck湯

你條女鍾唔鍾意騎馬

大陸落來?

sor reply錯

匹湯 俾人笑左好幾年

潮洲人？

屌你牛屎仔講岩一次 係到扮大袋